(1q題)咩人唔怕凍？

三頁開估？

我

雪人

差少少

冰凍人

錯呀弱智仔

連登仔

死人

用下腦 ok?

屌你老母 咁撚串

蟻多手摟死象

西伯利亞人

冇人啱

個答案好高質

岀返去啦肥西

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

冇咁簡單

北極人

怕熱既人

唔岩呀

北韓人

冰之戀人